他补充说，这暴露了北约能够部署的部队的水平。 塔利班:哈利比较战争Xbox贬低他|汤姆赛克斯| 2013年1月22日|每日野兽 
 罗姆尼昨晚并没有像他在第一场辩论中那样表现出色。 罗姆尼如何恢复元气? 大卫·弗拉姆2012年10月17日每日野兽 
 决定结果的将是纯粹的能力。 布莱尔回忆录中的11个爆料|每日野兽| 2010年9月1日|每日野兽 
 他们的每一个声调，每一个手势，都表明他们的性格和才干截然不同。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 我恳切地祈祷他能尽快恢复健康，因为像他这样有才干的指挥官不多。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿 
 德国人继续用大口径炮弹轰炸伊普尔，留下一片又一片废墟。 伊普尔和伊普尔战役|未知 
 我找到了一种可以打这种枪筒的模子，今天你就有二十四发子弹了，兄弟。 鸽属|梅里美 
 因为阿斯纳·卢平是法国唯一一个有能力发明并实施如此重大计划的人。 《亚森·卢平的非凡冒险》，《绅士-夜贼》，《莫里斯·勒布朗》